[港島]絲打請你望過黎

我知你上緊連登

你個名真係啱曬你

關鳩事咩 行撚開啦

見親呢啲post最想就係樓望畀人影返轉頭

毒撚真係好恐怖

咪搞我條女啦，垃圾毒撚，捐返入你老母個閪入面啦

1

4

6